不如不見

你明明話會搵我,我見你唔到呀

幾時有呀

龜頭沾濕, 無可避免

好慘呀

佢唔搵你
咪你搵佢

已經唔可以搵佢了

你呢世都唔會搵到我

唉

我係度

唔係你

冇架啦

你唔搵人 就無了

係 真係冇機會見

情況唔容許

見左都冇用

佢瓜左? rip

我都係，如果佢可以突然出現返，要我信咩宗教都冇問題

認真諗左陣 信教不了
我係咪唔愛佢

係，其實你冇想像中咁需要佢 恭喜，過一排你就會想問另一個女仔

絲
可能呢個真係原則問題
一諗起要有信仰要念經
我好似就會冇咁鍾意佢

你為左佢可以去到幾盡 其實冇乜所謂，可能你未發現自己有幾愛佢
我初戀為我付出好多

真係好難唱
隻隻字都唱得出
唔高音 唔洗好似一絲不掛咁長氣
又無反高潮咁真假音換來換去

低音唔穩就柒

咁唱人來人往啦